啲狗成日問我攞Cctv 你問我答

地鋪對街
打工仔

唔好自爆

睇死你現場咪又係 yes sir yes sir

自爆唔答

唔通講黑警死全家

有無比到?
可唔可以話無留底

記住mark低佢地no. 先好比佢地睇

一時時有時偷唔到雞

通常佢地自己會自動Show下Pass
有時會留電話

通常係追蹤咩案件？

乜99都有
傷人偷野謀殺都有